【Juno執導】拍MV吸第一口煙 謝安琪：反映出淫妻嘅孤寂

【Juno執導】拍MV吸第一口煙 謝安琪：反映出淫妻嘅孤寂

人妻Kay日前為新歌拍攝MV

人妻Kay謝安琪產後復出，就加盟麥浚龍(Juno)公司幻國旗下，日前阿Kay就為佢加盟嘅第一首新歌《人妻的偽術》拍攝MV，產後收身成功嘅Kay，身形已經fit爆，但為咗拍新歌MV，佢都好緊張，喺拍攝前3個星期，已經開始進食由營養師調配嘅餐單同搵私人健身教練操練，務求以最佳狀態示人。

除咗Keep fit，阿Kay就話拍MV最大嘅挑戰就係要應付導演Juno嘅要求，佢仲話為Juno獻出咗十幾年嚟嘅第一次㖭！就係吸第一口香煙嘅味道。
為咗配合MV人妻孤寂嘅意境，Kay事前花咗4星期學習攞煙嘅手勢同吸煙姿態，到正式拍攝時阿Kay終於嚐到了人生第一口香煙嘅味道，佢笑住話：「Juno提出要我食煙，以呢一支煙，反映出歌詞中人妻嘅孤寂，我認真考慮了兩星期先答應。我亦上網睇咗好多男女演員吸煙嘅形態，連去旅行都帶住支煙練習。埋位時第一次點着支煙吸第一啖煙，我以為有嘢燒燶咗。」
阿Kay話拍完MV，再拍宣傳照，差不多吸咗一包爆，完成後工作人員即時遞上清水俾佢漱口，阿Kay話：「好感動所有同事好投入，拍攝前一日佢哋喺廠親手鋪地磚整道具到深夜。而Juno為我執導，消除咗我緊張嘅心情，亦令我想起當日拍《羅生門》嘅情景。」

Juno係MV嘅導演

Kay話拍攝前3個星期，已經開始進食由營養師調配嘅餐單

佢仲特登學吸煙嘅手勢

MV好有人妻孤寂嘅意境

好撚淫

是唔是替身呀

真身先會咁

我真係唔信有人三十幾年人未食過一啖煙

有咩問題 咁撚臭

好撚出奇咩

咪就係 你食過唔代表其他人都食過

小學覺得酒好臭，中學覺得煙好臭
大學之後做齊哂

又要打丁

玩咩,成日見佢同聰仔煲煙啦喺大埔

堅定流呀

你自己戇鳩啫，煙咁臭都食

個個都食煙 唔通個個都食煙咩

仆街juno，暗到仆街，肯定佢留翻光嘅版本自己睇

孤寂可以搵我

玩咩，我都成日見到你老母喺廟街企雞